（心理學）成日嗌黑警死全家為左d咩？？？

大家都知到嗌完佢家人係唔會死
大家仍然嗌得好起勁 點解？
因為除左用口就無野可以做
所以大大聲屌多兩句

每屌一句黑警死全家
其實係你內心深處知道
係屌緊自己既無能
換黎既係令班差佬更加嬲
打多你兩棍

不會人傳人，肯定冚家剷。
信不信由你

你呢啲post又係為咗啲咩？？

睇下想考警曱嗰啲咩人黎，真係狗唔笑

樓主走先，呢度我頂住

拉

樓主冇講錯
的確係個問題

自從理大後所謂二百萬人都只係得返出口術
真正行動嘅只有少數

連登個個post推爆好嬲死全家肺炎死
除咗比自己好過啲有咩用？